屋企果件廢中

平時話啲人無端端走出來造反遊行 等政府同警察打佢地就啱
到大陸而家準備重稅cap水 就屌曬鬼話共產黨壓榨人民

廢中不嬲見利忘義 欺善怕惡 見風使舵

又見到你😂😂😂
揾日入UST揾你食飯？😏